牆上嘅字可以蓋過 但係我地永遠唔會忘記係呢個政權做的一切！

日日貼番上去